依家係唔比新註冊定唔比用netvigator?

申請佢話此營運商非支持公司